## Примечание
- скинул минимальный  пример, большего из текущего проекта показать не могу, код коммерческий
- пришлось некоторые пути и т.п закрыть ******, прошу отнестись с пониманием 
- изначально хочу сказать, что люблю писать на vue инкапсулируя общую логику определенных компонентов, что - 
- в дальнейшем помогает переиспользовать логику и это весьма хорошо 

- еще я часто отделяю логику  от интерфейса, потому что интерфейсы могут быть разные, а логику одна и считаю это верным 

- некоторые файлы неполные, например, как не все методы в actions store закинул

- тут весьма мало кода, но если требуется, что-то еще я бы мог скинуть
